香港宜家寫個app要幾多錢？

諗住七折做爛市

有冇例子 即係例如整個而家街有嘅app 大概要幾錢

行外人好奇下

個fd話要三十萬 包iOS Android

有冇名睇下大概點樣嘅app值三十個
冇理由whatsapp 都係三十萬㗎嘛

原來攞白卡都做到programmer

樓主擺明弱智㗎啦，仲問佢

就係正常有晒 login upload 個d功能其實好多app都大同小異 chatroom個d整個socket io就有 當然你user好多個server就好貴

500

OpenRice 個d 有晒upload search login 不過當然唔包content同唔assume一開始user多過十萬 宜家aws hk region 都貴

l你用星之恥個價7 折都死

整個web抽獎都幾百萬

不如你寫個HKPay, 唔好比alipay壟斷

要向金管局拎牌

0
「我有一個好idea, 但...」

70個 - 100個

Whatsapp要scale好難

Voice 點做到
至少要TURN server, STUN server同要有個app server去做signaling
Video call都係類似原理 但要scale更加難

Voice video 個d用sdk算 又要強推Webrtc 成本低

有咩SDK可以用
如果你指Twilio果d
佢地charge voice call每分鐘$0.04 USD

八段錦App

四百萬三成我都ok

幾十萬吹大左
頂多幾皮野包ios 同android
出面請一條友月薪2皮
做3，4個月大約6皮埋到單

一條友幾皮野寫個web就得

普通select 下db差唔多啦
唔好覺得好值錢
3，4皮野搵freelance大把人幫你做